美國發左70支導彈攻擊敘利亞

有冇巴絲有多d資料
睇緊CNN 但英文mama

美國向敘政府軍基地發射六十枚戰斧導彈

07.04.2017 09:24

美軍向敘利亞政府軍空軍基地，發射大約六十枚戰斧巡航導彈，以回應敘利亞北部遭受化武襲擊。華府官員說，發射導彈是要懲罰巴沙爾政權，以及破壞政府軍空軍基地。美英等國指控巴沙爾政權動用化武，導致超過八十人死亡，但敘利亞政府否認，強調他們戰機空襲反對派據點時，炸中反對派儲存化武的彈藥庫。美國總統特朗普早前指，事件令他對敘利亞的態度有非常大的改變，又說目前敘利亞目前由巴沙爾，預料敘利亞會有一些事發生。美國傳媒報道，特朗普研究對敘利亞採取軍事行動。

Cnn直播：

派唔派地面部隊先

btw習近平而家同trump開緊會,有無關係呢

派唔派就唔知 但trump trump咁癲好難講

浸浸肯定向敘利亞全面開戰

FREE SYRIA

其實應該係針對近排果次化學襲擊

浸浸喺雜種面前禁制

地面部隊就難d
依家炸敘利亞 軍事基地都係隔山震牛
警告背後的俄國 要約束下.......

地面戰
一來成本好高 你拉克戰爭對好多美國人來講=屎
二來等於同俄國全面反面

侵尋日出口x完，今日就射導彈
唔係嘴炮

都唔上全面反面,係同當年打阿富汗一鳩樣,果陣係想拖死蘇聯,今次唔知想玩d乜

美國自編自導自演

咁夠薑

侵侵唔係親俄咩，呢d做下樣啫

侵侵向習種面前打狗，就好似話比習種聽，你玩野，中南海聽食導彈啦